[打手] 做左跑Online GM 2年，腦細叫我開Post，你問我答 (3)

朝9晚6
腦細又叫人開Post，但小妹未必得閒回，
廢事比人屌所以又開左先

尋日忙住搞更新唔得閒回Post
為左補償掛住小妹既各位
今朝入左腦細房又囈又西
先問Gundam腦細R到5張100點送比係呢個Post度頭5位回覆既撚屌。

頭5個留名回Post既撚屌，記得要留你地個Game暱稱
1. 打錯Game暱稱唔派
2. 打錯登入ID都唔派
3. 小妹心情唔好唔撚派
4. 小妹唔想派都可以唔派

Lm

唔撚想要

留名睇玩家自爆ID 咁派法

LM

咁唔係幾好咩? 有啲驚名改得好羞恥架喎

100點都係36蚊姐

多比自由了

100點俾乞E啦屌

得100點

其實你嘅工作內容係咩

係咪淨係測試隻game？ 仲有冇其他嘢做？
維護嗰陣要做啲咩？有幾多個部門？戲谷廁所有幾大？你淨係負責跑Online？麻雀館嗰啲係咪仲有其他部門？戲谷有咁多隻game咁咪有好多個部門囉？有幾多層定係得一層？面積有幾大？屋企廁所幾大？

對遊戲工作有興趣 所以好好奇

林愛Victoria

as11221

20000點有乜嘢好課

想問下呢隻GAME宜家同時上線仲有幾多人?

仲未執咩呢隻驚

[官方]肥婆開倉2019

有冇人拎咗100點

真係有大水魚為左套裝大手課金

我畀對惡魔鞋食咗3粒三角鑽石 有冇得補償返

寫到明升級會食晒

換咗先發覺3粒鑽石冇咗

100點想R人回流

一個留都冇

叫你地留暱稱就lm就算撚數
依個留言上有lm同暱稱都100點啦屌
Lm個堆，比返個暱稱黎

食飯先

又話1點食 FAKE?

我有俾 我叫

多比自由了

我ID OHNOMYJJ 畀未

冇

幾時改返好時間地點

好心個比賽跟上時代 俾17+10%人鬥啦
萬年不變狼人裝跑比賽

你地班撚屌,個web未開放
你地睇緊嘅唔係最update

點先可以報名 前無限小薯想報

可以拎左唔回流

自爆不了

我係咪頭5個報ID

陣間唔係公司,晏D OR聽日派
LM唔該比暱稱, 如果唔係派唔撚到
屌閪屌到甩毛
Deji
香港小孩
好悶好眼訓

3位巴打們就一定有
多比自由了
林愛Victoria
as11221

你有留咩?

#31

做乜撚留ID

kim789852123

ID:o近藤千緒o

禾要100典牙

你講個笑話出黎氹到小妹笑
就派比你

禾吾是頭5名咩

唔答我嘅

另外請唔請parttime？ 想做GM

10蚊一個鐘都肯做

想係跑執笠前入到去做 幫我問吓

50幾樓我先出現

幾時搞好外掛？
混沌真係玩條撚，跑都冇得跑
我想玩呀

我想要解返個ac叫老闆得啊得

90s 外掛
O 曬嘴

而家100啦唔洗驚
100S快嘅手動都衝左線

隻game仲未收皮咩？我記得中三時有玩過一兩星期

哩幾日玩返
混沌成班掛狗 直接衝左線
好多年前打大運 啲人最多無限氣 仲會扮下嘢
依家就直接衝線

BTW啱啱先知newstar執左
個壇比左好多回憶我 我仲做過超版
GameChat 屍魂界 私服 仲有佢個友壇teenclub

自爆不了，話曬參加過活動...

都係留言支持下豬M算

個貢獻點數階段計 每日上限2000
打多咗會照計落 我的貢獻點數

即係最多拎2000點？冇得再升

每日二千 聽日再升過

有外掛好正常啫，幣又難換，邊有人有咁多時間玩，想要對翼就一係重課，一係就外掛架啦

但我同人PVP 都會加上去WO 另外計?

即是玩最多拎2000 PVP最多1000 total 3000?

以下玩家都已經派點啦
入驚就可以見到啲點數架啦

小妹遲左

係
多咗就淨係可以拎嚟用 冇得加上去階段計

屌 咁點到最高階段

星期五等收工博炒mode

45分先入

冬季賽個網整好未 小妹想報名牙

對面個同事整緊啦

IT囝甘慢架 6點都來啦WO

拿拿林ONLINE 升空ANYTIME

掛緊頻 不了

GM

gm

點解慈善機構唔包香港賽馬會

GM想問D掛係咪捉唔完???

GM巡就直接巡混沌頻啦
保證慈善團體盤滿砵滿呀

CHING尼句珍

新GM守則邊個諗

星期一係咪開始捉活動掛機?

你係咪都係星期5開場 個個星期5都開場玩30人

做咩唔覆我

唔記得pw,你地又長期線路繁忙

新GM守則邊個諗出黎？
WIN WIN WIN三贏方案黎

傻閪方案 搞好你後台同一堆漏洞先搞鳩前面啲人啦懵撚
帳你保唔到 後台你又track唔到
齋向水面果班開刀有咩大意義

LM星期一都係咁樣掛機，無一場可以比班人跑得完場

搭單問埋，其實官方收到個別ID檢舉既話，轉交去第條友度會唔會真係會幫你檢查佢有無相關外掛或非法物品紀錄？

同埋而家被凍結帳號結果四條撚屌而家要點樣先可以解封 是咪有Report就會查

成班活動掛
封撚曬佢就岩

用開掛?

個個做清泉 隻game冇人玩啦
最種正要既帳號安全同後台漏洞唔搞 大刀闊斧你估仲有冇人想繼續同你玩隻幾近0福利 俾月費先用到裝既遊戲

掛混沌訓練會唔會俾人ban
得隊長100秒完場冇理由連坐法捉埋其餘9個隊友話佢哋都用外掛喎

好似係有部分清泉玩家因為外掛先退跑
現在要多謝佢地keep住人流?
唔打擊外掛又話冇做嘢 做又話冇用
vip商店有一日裝買同日任有免費箱 夠玩有突 係你呢類人又要勁又唔捨得比錢 仲要講到跑多得外掛

下話
乖乖科280點/月 另加每月1/2packs點數追裝啦 撐你
你要真香係你既事 夠你玩既

做啲唔做啲 嚴打完外掛咪又係冇福利吸引返人玩
你覺得班清泉玩完韓跑仲會想返港跑做大水魚?
乖啦 諗好啲方案先推出黎 唔係盞俾人笑

班外掛驚到
真係會封掛先好講

我同friend前兩年直入ser拎裝，一怒打團，成個跑都識我地

我由09年斷斷續續玩到現在 課了500內 主要都係買招財貓 冇你講呢個問題

原來危狗嚟

話因為外掛而冇福利真係多鳩餘

花機同塔羅機唔受外掛影響啦掛
咁點解禮品包換唔返做種子/金幣嘅

撐戲谷IN 2019

唔比人接力場洗經已經冇玩

封印混沌箱係咪可以抽埋隻寵 定係冇?

跑Online可能因為呢個post 起死回生

原來而家個跑靠一日免費裝夠玩嫁啦？

其實咁多年都仲係我心入邊

G持
肥婆開倉做野

樓豬又潛水

2019做嘢封AC未

封掛

封神榜呢

報定老廉先 懷疑打龍通

收到風樓主已經準備緊清算名單
皇天擊殺！ 紐倫堡見

絲黎

混沌頻如常
冇人受影響

31頁要點出

以前玩混沌成班友博命為咗拎藍火裝
最近玩返
混沌跑得個30幾秒就有人沖線
有時仲廿條友得我一個跑
個混沌嘅意義係咩？

If you cant't beat them, join them.

can't

難道你join咗

傻閪先唔john

is mk behavior

No u

封神榜仲未出

點解用掛仲可以理直氣壯

he doesn't know

死肥婆點解打極hotline都冇人聽呀 我要拎返身分證number呀救命 買咗點呀 幫下手好冇

有玩家剷上戲谷
拍完枱 投訴完都係咁嘅鬼樣
執柒咗佢啦客服

如果係要上去既 出聲啦 早五六年前解鎖都冇咁煩dllm 垃圾

正式宣佈此Post已完 GM水已潛

完咗啦

小妹今日先放完大假 大家有冇掛住小妹先?

依家冇人陪小妹玩

幾時有捐款名單

你指之前公告個4個玩家?

唔係renew咗GM守則恐嚇班玩家準備捐錢咩

今日有

我開左13個小號掛機會唔會比人封晒ga?

幾時封帳

出咗list啦

先鋒部隊

各慈善機構或成為最大嬴家

抵la-.-

俾人當住面後台彈帳
叫左你班垃圾架啦 野唔做

唉又要開OT

岩岩搞掂

更新完GM守則咪又係一大堆人開掛打活動頻同秒女王 封得果幾個當交差 垃撚圾

1月25 係咪整緊

GM ac可以俾普通玩家上
戲谷又一奇聞

做咩屈人秒女王 一早冇撚晒 去400攻望下

執柒未

咩年代仲秒女王
泡跑要洗經都玩400啦

幾時再係電視賣廣告

唔洗賣廣告啦 FACEBOOK 15條友 夠賺啦

搞閪啦 成個漏洞仲係度
聽日繼續俾人後台彈啦

前排LM
不得了

齊不祥璀璨瑟雷娜打皺套黑暗龍

不如買韓跑ac

買完俾高麗人封左就係咁先

點解會封 Check IP

VPN 一斷 短時間連續登入 基本上可以同心血講拜拜
一月頭開始死唔少

之前自己開嘅ac會唔會登入唔到

我想知加點樣去睇番三王同Dr.Hell挑戰

幾時出以前外掛改場嗰個國王場？

收咗啦

我都想執柒左去

那有錢

你個ac n年冇on過嘅話
再上返就見到嫁啦

專登向泡菜打聽過
似乎係有班海外仆街外掛狗阻撚住晒，於是封撚左去

狠想挽泡跑

搵到尋日個條友未

追返PO,見你咁想知就答小妹就專登覆你先
1.要幫手plan野, 幫比腦細屌同執屎
2.要同泡菜傾下進度, 再幫腦細抹下啲gundam 同比佢屌
3.廁所好撚細但夠你上黎做四腳獸
4.唔係
5.幾個囉
6.1層
7.唔知
10蚊一個鐘都肯做, 我屌你老母,咪撚做爛市

泡菜當你地係蝗

搵到但未知同事點處置

今日又可以睇後台彈GM
原廠指示好點處置未？

原廠冇理我地
泡菜表示:有錢收就理條撚

咁咪唔好比錢原廠囉

課港跑不如課泡跑

CLS

自己蘇州屎自己執啦
當初跟足程序唔洗愈更愈大獲

同泡菜傾計用英文定係用樓豬識韓文？
Google translate ？
最低工資請我返嚟體驗幾日得唔得

玩泰跑囉, 一鳩樣啫都係唔識睇

屌我見到Dr Hell精通條圍巾永久左，以前我得時限果條，依加想拎番都冇

不了 不如泡

禾刀狠想要

小咩妹 死肥西就死肥西啦

我都想

以前覺得奬杯白/銀翼好靚 其實點拎

用英文
但佢地好撚懶大部分時間都比韓文野我睇
屌你老母,唔好做爛市

請唔請人我就唔知

肥妹我咁支持你地跑ONLINE會唔會出D活動比我清曬D 天使惡魔標誌

但泰跑包容外掛
清泉又要屌啦

泡跑第一

狗衝買VPN + AC啦

然後隔幾日俾人bam撚咗

之後就會返黎港跑繼續真香

自己有隻課金2k左右嘅ac 但幾年冇登入 會唔會入到ga

1年都封撚左啦
你可以試下 我有隻12年前既都懶得入 一定冇撚左

傭兵團個啲推進器同手環難出到

試下先

挽梨露毛咩-.-

BTW有冇人中過天使惡魔推進器同手環

傻人發現案

廿幾

嗰套情人節裝delay咗咁多人年出得未

GM acc都俾人入到啦 不如送幾個有小丑嘅acc 滿足吓我地好奇心

歡迎 已死

狗才晒時間同個弱智既講野做乜

屌你老母條友真係傻鳩嚟
而家啲00後

你地用咩準則捉人，等我哩啲普通外掛玩家小心啲先，仲有ban人會唔會check課金紀錄

緊係會CHECK啦 8條友都係冇課先封啫

等我即刻課返張300點先

究竟跑Online啲高層係搞唔到啲外掛定係知道有咁多外掛都唔搞？
依排先開嘅咩天使惡魔啲場 玩個陣見到冇一場係冇外掛
有時想玩下都比啲掛搞到冇心情

隻Game寫咗成14年你想點封漏洞

Talesrunner 2

一隻咁既驚撐到14年算叻啦

可唔可以出翻啲永久裝 30日搞到我完全唔想課

個泡跑ac真係冇咗

崇泡崇出禍

之前10周年出過套永久有能力既裝，不過幾廢下
宜家可以去商店用tr買套雪花裝1日版，新手玩都夠用

btw,dr hell精通係唔係執左，想拎返件永久頸巾

o吾聽韓文歌 只崇faker

祟泡IN 2019

溫室小花都吹奏
S5俾人CARRY到S9
MARIN BENGI EZHOON PEANUT HUNI BANG

非可好慘 畀隊友雷

佢自己都跟住612 TROLL

岩岩入翻坑發現有個想課既角色但係啲裝無永久

kay打後d角色差唔多個個冇永久裝

希望佢今次係佢既meta

屌 仲係冇推進器同手環 機率

你係咪用外掛

係難出
去區域商店自己換

邊隻

出咗啦 屌

恭喜

話時話幾時出捐款名單

出左啦
咁唔留意小妹架

屌你哋剩係出1次有閪用

1月28日 捐款名單

邊個話得1次

大把人外掛，人名都講得出
用外掛做啲咩先會封AC？

小櫻

激嬲小妹
小妹睇你唔順眼

咁新嘅角色就無出永久
泡菜都唔鍾意出永久
唔係點撚樣賺你錢

型到濕晒

點解樓豬唔喺遊戲台開post

樓主叫下cs果邊 俾返身分證no我啦 上星期突登踩上黎呀 好心急

唔好睇我唔順眼呀
我睇佢唔順眼係咪可以報串俾你聽

想回流起碼5000點啦
你依家啲裝賣咁貴
玩蜥蜴場場空裝都俾人撚死

做每日5次嗰個任務都有裝畀你用住先 唔洗空裝

是撚旦啦

歡迎歡迎

小妹比腦細拎左去倉屌
大家會唔會有興趣

仲有唔關事嘅拿拿林

幫你問左
Check email 啦

女神公仔
想當年去電玩節買左
比堆mk仔跟住 要我比左佢

古董

送都唔要啦

無裝無心機

又傳牛櫻教 MK

想要拿拿林

罪有應得啦

想要女神同後面隻杯

本數學王有code

跑online都冇人玩，準備收皮啦，即係你都準備失業，對此你有乜感受？

韓文不了 但座枱女曆係咩玩法

月*

你最後比咗?:o

無比
急急腳咁行走
果陣好細個

幾時開返校園系列農場道具？10年之後都唔見有得賣

大家都好有錢
七八千蚊買套裝

d能力又唔值個價
上期星占套玫瑰都係咁上下

星占得隻寵有用

代合絕版裝

成套得頸 手環 推進 有一格俾你嵌其他石

大個仔自已合啦
低技術嘢

CE 6.5

CE仲用到咩

HE LACKS CRITICAL INFORMATION

金年夏季賽會吾會考慮用CGA個場地 金雞D電腦甘廢 =3=

狗年幣無哂啦 可唔可以加返 我見去到今日朝早10點活動就會完

跑更新真係好慢 有時維護完要更新 等成粒鐘先更完 唔係咩大更新 上次就係咁錯過左個活動要日日登入既條件 明明個活動就完 最尾先至差一日

咁你要換吓你個hdd/上網
我由0開始download成隻game都唔使5分鐘

但down game無問題wor

屌你戲谷又收埋成套裝落濕鳩課金活動度

勇者之劍唔講要幾多點買
個髮仲要100個魔法液先換到

冇特產能力嘅話

強烈譴責肥婆開倉2019祝大家雞犬不寧

個勇者塔典挽 同星占一樣?

其實夏郎抵唔抵課？
能力好似冇小櫻個啲好

有愛咪課

琴日啲人開大聲公係咁話終於等到
係咪因為靚仔

我就唔撚會課既

2019覆未=3=

跑安拉版 慘過返印度

你到底有幾鍾意呢個LOOK

肥婆開倉其實係咪負責埋官網啲公告

牛櫻教

都可以諗下
睇相都好似幾靚咁

小妹覺得R靚仔啲 把聲好好丁

會唔會幫小妹開返個肥婆開倉教?

雞犬不寧咩EC先

竟然有人同我一樣覺得R靚仔
邊到有聲聽 聲控表示而家猶豫緊

呢樣真

入驚同你班撚屌玩 個個以為我係外掛

個配音員都幾靚仔架

J死人

死外掛狗 不法名字 食屎啦

gm有冇點派 想重玩

收唔收到風幾時會開返抽抽樂？

屌你ＧＭ肯覆我未?

幫小妹啜腳指就派比你

3月或之後

屌

唔係
負責嘅同事有時會專登去查

屌住小妹先

個福犬活動我bug咗玩唔到呀 千幾幣都用唔到
由頭幾日搵你地客服到尋日都淨係識講幫我反映
又冇fix到 又唔補償

睇今晚冬季賽入圍名單

咁唔洗啦

成個頻道都係掛狗 : 整下佢啦

冬季賽排左落D組 WTF

還返我老婆比我
點解老婆比人刪左ac

係咪嗰日1645要到現場?

嘩WTF

邊個係你

小妹要求申請調組

我無收到通知
有無其他人都出事

版本問題

調去邊
小妹會靜靜雞放低枝美極係你位

小妹想去 A同B組牙

得少數人bug咗客服先會hea覆

出番死亡騎士俾人遊未
豬袋呢

屌你老母咩 寄垃圾郵件做乜撚野

差少少屌柒客服點解仲未寄嘢

好心樓主想人玩就派多啲點啦

我都係D組 有咩咁差?

咁要畀心機啦

Let’s practice together

好命既豪華包都夠開晒兩對翼

課
慢慢開箱出道修修裝

巧多高手 小妹怕怕

自己練緊了 間唔中入啲空裝場玩

請問如何提升抽中轉蛋機大獎的機率？
幸運值高真的有用？

死肥婆繼續剝削大家

幸運0都會中大獎

冬季賽係咪入咗決賽先有隻SSS寵 小妹狠想要

小妹吾想到時比人訪問

又唔報名
港跑彩虹會派ss就唔使跑啦直接掛返黎

雨點得CRASHING 花淚 異端明入到?
有SSS拎連奪帥呢位稀客都出黎

駁唔到
想睇你真人牛睡衣了

今年仲出唔出豬袋

求相

多謝巴打
唔熟為人，但平時撞到佢，都差唔多想像到

笑完未

17號又會見到佢

而家唔笑唔通留到你拜山個陣先笑呀

datamine過冇
就算要加最快都要等13號個更新

1.而家魔力水晶有咩用啊

2.夏郎遲啲90點有冇得買

之前跟frd down返幾日玩 嗰d八人協力一個場都無灰撚左

咪笑人哋啦

原來咁多勁人都報唔到
諗住去hea玩下 入咗圍
係咪要讓俾人

意粉

重有人玩架咩

hea下囉 為咗SSS寵咩人都有

You only care cow ying

奪帥個鼻係咪比人開發過黎

笑撚到我

邊個再寸奪師嘅我就對佢唔客氣

你一定有份開發佢 做咩咁幫佢

唔通我有線人 都要話你聽咩

你地個客服咩事⋯⋯ 換過個啦 醒少少

覆野又慢

請玩家自行研究

我屌佢老母啊

話說成日係四心見到有個叫黑狗哈哈嘅人係到屌人
有無人知佢咩料？起到佢底
純好奇

之前都見過佢係4心場屌人
條友成日以為自己玩跑好勁 周圍屌人
歧視撚黎 成日見到有台灣玩家玩到唔好 就屌人地死台狗 聽講連佢啲團友都唔鍾意佢

現實入面咪都係一條瘦弱mk 何德何能係到屌尻人

2019係咪唔會再上水

嘩巴打係咪唔記得加密
仲有冇咩故仔聽下

想玩場合作都難

肥婆開倉去咗邊

宣傳完搞失蹤

八心係到call 齊人玩

去左減肥

唔會有

mola

連肥婆開倉都出pool

214幣甘少-.-

肥婆幾時上水？潛到鐵達尼號都見到喇

炒幻花未？第二次上榜喇喎
定係跑壇小圈子搏無人care啊

肥婆去左邊？

屌你老母冇撚左卡片交換系統又唔整,人流又冇卡又刷唔到 你地想點撚樣

戰況如何

點解今次比賽唔洗對身分證都打得
唔怕有人代打

條囝睇就

好彩都入到決賽拎SSS

好on9
明明之前都要睇

hea撚住睇 MK囝

邊個係肥婆開倉

比較想知啲靚女gm係乜水

一般貨色 但有得屌會屌 有個妹妹仔幾卡哇伊

希望星期日會再見到佢

話說你第幾
想相認添

第3囉 你呢

12月先玩返 啲新圖完全未玩過

係你後一名

我都係尋晚先練

你咩組

ME TOO 賽車 星際 木偶 人魚

d囉

每張圖玩完2次 就走去玩apex

都係D呀

賽車真係好on9
停低咗兩次

決賽日見

本來諗住玩爆 但煞車煞到慢咗

嗰日要返工 又要請假

今日都要返 趕住嚟

決賽日見 求相認

真
尋晚練果陣都唔係咁

好

就係嗰下慢咗就唔玩爆了

星期日見

混沌頻幾時完

冇咁快啦 啲裝難出到

完全唔夠料換齊裝 都唔好講用幣抽機

就算抽唔到 依家咪最多換2個 最後頂盡換4個到

如無意外應該3月27

今日見到你
好大意

會唔會三月就完？
釣魚個混沌餌去到三月

雖然我一早齊晒大師裝

今日奪帥又型左 多左浸文青味 J撚死 屌

今日個奪帥唔同樣嘅

扮咩呀你
星辰俾錢VIP點唔齊

我借緊邦民㗎

去到個場都唔知邊個分邊個 但最深刻係有位小妹妹

想問套玫瑰妖精裝會唔會再出好想咬住朵花

變態佬

個妹妹囝好可愛 但好似係咩創咩天際既人

屌那星官方啲人唔識send email？
爆人地電話email出黎

屌你老母咩 公開人哋電話做乜撚嘢 冇晒私穩啦依家
肥婆開倉2019

真係戇撚柒鳩鳩咁

屌有冇得投訴

私穩專員公署

又多樣野入戲谷了

奪帥變咗陳力高 笑撚死小妹

有官方人員入黎回覆下未

要求陳力高打扮青出於藍

原來可以搵代打 長知識

好想知陳力高咩樣

你之前冇去過比賽咩

有呀 個場太多人唔知

你地淨係講奪帥唔同左
冇相就學人開POST

另外email單野係咩事？

其實諗極都唔明點解Crashing入唔到決賽

搵錯打手

我仲以為真人出席

可能唔得閑掛
上季都係佢親自落場

Crashing世界第一

今次冇嚟可惜

本來仲想睇下crashing定ywc會第一

Crashing世一是常識

點解偏偏世界第一會唔得閒

有人黎相認未

星期日理撚得你

去晒網bra啦

冇呀

死毒撚

梳羅 小妹刀吾想-,-

你好意思話我地

梨刀系=.=

岩牙CHING 駁吾刀

扮晒蟹

byebye

仲請唔請人

肥婆開倉2019係咪唔會再上水 咁有得個post沉先

MAU有咩用？

最撚冇用咪肥婆開倉2019囉

小心俾人偷偷地清算

清算咗班外掛狗先 有排都未到我呀

見到個post, 想問而加入面仲多唔多人玩
我係06-10 年活躍玩家

比外掛玩

仲諗住入去懷念一下
都係算了

gm 幾時有抽獎樂啊 3月囉

gm潛咗水啦

咁不負責任 仲話gm

所以咪話有得個post沉囉

想問下有冇谷/po 係綜合跑，定係已經冇人玩？最近down翻嚟玩

上fb有個群組入
以前都起碼可以上跑壇r人玩
但近年已經比某啲滋事份子整到個壇烏煙瘴氣搞到越黎越少人上

滋事份子係邊個

大把啦 唔知幾時開始一堆分身出黎搞臭個壇
同埋自從禁吹水帖就少好多人
然後而家又開返俾人吹水

係咪narutoyu 同 x色貓

當年既 杜格維斯 有冇人識

我成十年前有個ac, 點解今日dl返, login會乜都冇, 變返新手

您問樓豬都冇用啦 畀人炒咗啦

好似係刪晒舊資料

淨係記得帳密

唔記得戲谷會員所有資料

細個亂填

問客服又唔比我改番岩

我都係呀

其實外掛可以變自己做小丑

你個仆街開 bug場完唔到

而家先知有人同名

笑咗

最垃圾客服 沒有之一

唯一一款有玩既遊戲登入會員網要埋身份證

唔記得帳號密碼鎖可以點搞
身份證又入極都唔啱
都唔知我細個嗰陣入咗啲乜撚嘢

冇架喇

客服只會叫你比正確資料

冇就88

咪推啦 由得個post沉 推埋呢次

我冇玩10年 跟住個帳密仲記得 不過要reset密碼鎖

reset 要有身份證

傻鳩代理早執早著啦

捐錢真係笑撚死小妹

收到風韓版乜柒都用tr買到

想知咩風

錯啦影軒都係要用點數買

練金寵物耐久免費回

玩私服吧啦

豬M潛左水兩個月鳥

邊到有私服

有？

叫咩oppa runner 2019

唔係beta緊咩

今日咁啱喺forum見到

尋人 天巫師CPK
如果有人有佢聯絡都請回覆我thanks bro

有無靚女同事

樓豬冇do la

你就冇do

樓豬上水

捨得上水啦

畀我釣到u

有連登既呼喚 就（可能）有我肥婆開倉

nmsl

樓豬人工幾多，仲有得勞

低 但未到餓死既程度

如果唔記得左帳號密碼鎖，但係我發現自己身份證號碼打極都錯，可以點算？

搵客服 呢啲唔知佢地點處理

好，希望解到，，個帳好耐冇玩，買唔到野